同我死入黎！

人叫你入你就入